Pokemon Tretta 心得交流區

我想問下有無人有玩Pokemon Tretta?
見台灣好受歡迎
但香港都仲未好流行

大家可以講下大家有咩卡？

各種討論都可以

無人玩？

暫時香港出到U3代
據我所知 台灣係出到Z4代
但黎緊香港5月中到會出到U4代

香港都有d鋪頭賣緊Z3之後既卡
但係未用得

Push

香港得冒險樂園有？

好似係
我見台灣有好多百貨公司都有得玩

你有無玩？

有2個正評
唔洗怕喎
雖然呢部機係香港得冒險樂園先有
但其實外國好多成人都有玩呢隻game
所以唔怕話同小朋友爭機打

幾錢一鋪？

香港冒險樂園 15個代幣一鋪 $30
但台灣 係30台幣一鋪
所以希望遲d機鋪 玩具反斗城個d地方會有得玩

30會唔會太過份
好難怪無人玩

其實係
同埋香港出d卡出得好慢
香港好似出緊第十一彈
但台灣最新出到第十四彈

永遠4星咭出1 2 星

都唔係既 打過一張出黎
但係去鋪頭抽好過
可能仲平

其實我YouTube過
係咪似正傳3vs3咁玩之不過精靈係要抽？

出咭，打，打完後3隻對手揀1隻捉

（好似係。。。我只買啲4星咭送俾人好能貴）

仲要條友攞完我張4星話捉唔到好嘢。。。玩咗100次。。。

Carousell大部分鋪賣嘅有 地區機種 限制
即 有啲勁咭只可用喺 太古 冒險樂園機

唔係 點解有d卡用到 有d卡用唔到
因為香港只出到U3呢代
但台灣已經玩到Z4呢代
中間隔左U4 Z1 Z2 Z3 Z4 咁多代
西九龍中心有d店都有賣U4或之後既卡 但要過一排先用得
佢個到亦有好似福袋既包買
上次抽到左U4袋既夢夢(黑卡)下一輪先用得
仲抽到金卡 但個價錢相當平

係3vs3
你一開始可以借機既精靈打 每一場會出一張卡比你
你之後就可以用自己卡打d卡番黎
其實都幾好玩 因為目標係每一輪既金卡

琴日係西九龍d鋪頭抽到隻U4代既黑卡 夢夢
係個d類似福袋個d抽到隻夢夢單買要200幾
依家唔洗100抽到了 爽

有諗過試下
但30蚊真係太貴
重要講到台灣都係30蚊 台幣

Youtube search 雪兔 有教你點玩 佢d vlog都係講pokemon tretta多 同埋你會見到30台幣一鋪 好平

西九龍有d鋪頭會好似有d福袋 一包裏面包含一隻三星以上既卡

但怕又係只限太古機

據我所知 依家全港得沙田係玩緊U4代既機
其他都仲係U3代既機
所以應該唔會得太古個部機係用到某d卡

唔係㗎。。。carousel 好多得太古4星用得

一定係假 前一排見有個小朋友用捷克羅姆係鑽石山荷里活部機玩
西九龍都有捷克羅姆既卡買添

仲有 其實我自己有一隻捷克羅姆

係咪呢隻

唔知, 我買畀人咋……
有時間我都想玩
不過條友話我聽，一百次都贏唔到一個四星……不了

贏唔到其實都可以捉到
但你遇到4星係好難過你打贏4星

前日去西九龍抽卡 綜合哂咁多間 蘋果商場入邊有間完全唔伏 價錢係貴d 但必定出好野

前幾日去左泰國 點知原來有得玩
玩左2鋪試下 泰國30泰銖一鋪
依家出緊第8代 即係U2(香港第九代 U3 台灣第十四代 Z4)
重點係多機 一個地方起碼有10部機
唔似香港咁得一兩部機 要排死

最新消息
香港應該換左新一代 第10彈 Z4
又可以慢慢儲卡了

等香港出gaole 好過，係日本玩緊已經有隻四星比卡超，一隻科斯莫古
不過香港咁撚慢都唔知幾有

我應該知你講邊部
上網睇過話1年後出
但佢都係出細細張卡片？
定係出其他野？

係 黎緊去台灣7日6夜
應該會盡情玩

全部直卡部分特別d係橫卡呢到係我呢幾日係日本玩左ge 卡，好想快d 香港出

左下個張 sun moon神獸
希望香港快d有得玩

隻神獸我由二星打返黎，慢慢進
佢d 卡即刻印可能唔係100%完美

呢隻反而有興趣

臨走前希望進到佢5星
而加活動係藍紅寶石神獸同埋代歐奇希斯，打左十萬次都捉唔到

我好想玩 雖然未玩過 但聽落好吸引

我有黑基 同金烈可放
有冇人有興趣？

總結今次戰利品，最後捉到蓋歐卡